銅鑼灣現「fuck china 」橫額

重案又可以極速拉人立功

FUCK 支那

咁早天黑

唔明左邊個個咩意思

CCP = CANCER
ASK LIU XIAOBO

中共 = 癌症
問劉曉波

劉曉波

幾點呀 個天黑哂??

FUCK CHINA

銅鑼灣好大雨？天黑曬嘅，新界仲好好太陽

Who dares win

well

SAS

掛哩張先掂

老麥

真係蠢 擺明做勢比淫震英上位
掛淫震英國家主席萬歲 取代習總好過

最緊要廣傳世界

簡潔直白

好撚型咩

無聊

有say

中新網12月4日電据中央電視台新聞聯播報導，中共中央政治局12月4日召開會議，審議中央政治局關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定，分析研究2013年經濟工作。 中共中央總書記習近平主持會議。

會議強調，領導幹部特別是高級幹部作風如何，對黨風政風乃至整個社會風氣具有重要影響。 抓作風建設，首先要從中央政治局做起，要求別人做到的自己先要做到，要求別人不做的自己堅決不做，以良好黨風帶動政風民風，真正贏得群眾信任和擁護。 要下大決心改進作風，切實解決群眾反映強烈的問題，始終保持同人民群眾的血肉聯繫。

會議一致同意關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定：[img][/img]
——要改進調查研究，到基層調研要深入了解真實情況，總結經驗、研究問題、解決困難、指導工作，向群眾學習、向實踐學習，多同群眾座談，多同幹部談心，多商量討論，多解剖典型，多到困難和矛盾集中、群眾意見多的地方去，切忌走過場、搞形式主義;要輕車簡從、減少陪同、簡化接待，不張貼懸掛標語橫幅，不安排群眾迎送，不鋪設迎賓地毯，不擺放花草，不安排宴請。

——要精簡會議活動，切實改進會風，嚴格控制以中央名義召開的各類全國性會議和舉行的重大活動，不開泛泛部署工作和提要求的會，未經中央批准一律不出席各類剪彩、奠基活動和慶祝會、紀念會、表彰會、博覽會、研討會及各類論壇;提高會議實效，開短會、講短話，力戒空話、套話。

——要精簡文件簡報，切實改進文風，沒有實質內容、可發可不發的文件、簡報一律不發。

——要規範出訪活動，從外交工作大局需要出發合理安排出訪活動，嚴格控制出訪隨行人員，嚴格按照規定乘坐交通工具，一般不安排中資機構、華僑華人、留學生代表等到機場迎送。

——要改進警衛工作，堅持有利於聯繫群眾的原則，減少交通管制，一般情況下不得封路、不清場閉館。

——要改進新聞報導，中央政治局同志出席會議和活動應根據工作需要、新聞價值、社會效果決定是否報導，進一步壓縮報導的數量、字數、時長。

——要嚴格文稿發表，除中央統一安排外，個人不公開出版著作、講話單行本，不發賀信、賀電，不題詞、題字。

——要厲行勤儉節約，嚴格遵守廉潔從政有關規定，嚴格執行住房、車輛配備等有關工作和生活待遇的規定。

一山不能藏二龍
有能者居之
In 梁振英 we trust !

直屌支那

烈士

Fuck China

Hell yeah!

係

舊定新

型哂

留名炒車

係咪痴線架

CCP係講緊共產黨 CLS

China Communist Party,有咩問題

遍地開花

個=係橫額上面寫架
巴打照譯返畀你睇 唔係話CCP解Cancer
明唔明

嘩 整張banner fuck 下China ，好熱血好爽呀#遍地開花#Hong Kong is not China#香港人勁抽

標語抗爭

歡迎巴打用更務實既方法

屌你寫英文雜種點會明

咪中國共產黨囉 中共囉

靠你喇胡師傅

四個字加粒膠鏗鏘有力，好型啊

召集連登所有胡c fu一齊做大事

之前街道牌果d 已經俾人捉左 連屋企人都搞埋
仲玩呢d嘢

應該寫Chi-Na

其實醒既就掛外國國旗，再用線縫埋D

閱讀理解0分？

show blocked user

勁抽

左膠行為

CCP: Chinese Communist Party
PRC: People's Republic of China
有咩問題

慘啦、又要準備被Lan線自殺了

支持梁振英取代習近平

習近平下檯

唔係應該點呢？

唱今天我？

未講中左你地支那狗啊？

連登留言抗爭